[突發］政府記招去左邊

點解今日冇政府記招？？？
[

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

政府：170萬？咁又點？啋你都廢閪事！

龜縮唔敢出黎啦